如果真係這決定投降，叫要求見泛民或你想見嘅議員，吾好比曾抽水

曾明顯攞CREDIT，點解吾比CREDIT你想比嘅人，比曾勸降＝民建聯拉票
當然你決定吾投降另計

PUSH

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

梗係唔投降啦屌你